盧偉俊準備落台？唔落點解釋尋晚元朗單野

好嬲

聰 ...

比二哥搶班奪權了

你錯了
佢地已經完全唔會理

因為發現民意已經歸邊曬

佢落無撚用